# Problem Solving with Algorithms and Data Structures using Pythons

Repositório de resoluções de exercícios feitos à partir da leitura da referida [apostila](https://runestone.academy/ns/books/published/pythonds3/index.html).
